機場以一敵十

你哋係咪想喺機場留到啲警察過撚晒你打到你哋仆街
跟住就自然會唔知做乜撚嘢香港機場就自己收皮？
你唔好唔記得你自己都一樣會收皮
你估我哋想你收皮啦定香港機場收皮